請巴打們評論，男人係米都鐘意依種女人

姣樣濃妝網紅臉
男友最近加左佢，有冇chat我唔知
我係米應該扮唔知

不了

米你老母

好撚醜

但都係咁多人讚
甘願去做兵

唔靚

可能買讚
讚嗰啲全部都係非洲人一係就東南亞

大眼仔真係唔係人人啱戴

可能佢專一你唔撚俾？你妒忌人就話人姣？大撚把人外表斯文內裡open

論外表 絕對唔係

你自己又咪係一條公廁姣西

我個人嚟講就想同佢瘋狂做愛

網你老母臭閪紅
死番上大陸啦